仆街黨鐵閂站唔公佈

長沙灣深水埗半個鐘前關站但係冇公佈？

仲有尖沙咀

紅線全停呀， 咩台都唔講，係咪特登唔公佈

警世

如果有其他選擇嘅情況
你返工返學仍俾正價搭黨鐵
你每搭1蚊
嗰1蚊就係資助佢地運狗
同埋出賣港人
你良心過唔過意得去
黨鐵仲唔笑你班人無骨氣咩

仲搭黨鐵只可以講你抵死